【集思廣益 】反送中標語設計比賽

想先收集標語，再搵人整 handbill 星期日俾人down 🤔

拋磚：

綁架合法化，
唔駛理由㗎。

捉你返大陸，
坐七年冤獄。

倉促立法無法治，
捉走你我好 Easy 。

無須審訊無理由，
移交中共點追究？

罪名莫須有，
送中無朋友。

移交逃犯任你嗡，
倉促立法好心急。

獻醜不如

送中送終
屌你個窿